【0727 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

2

Hi

i

HI

hi

仆街你係咪用bot

ddd

俾你發現咗

屌

lm

屌我人手2秒內覆

4點9呀

777屌你老母

基本料：
※截至尋日午夜12點 有2633宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計2634宗
※0715—0721 一共做咗82,713次樣本檢測

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0726 0000 確診個案：1205 → 2633 (+1428)

今日盤口如何
本地80.5中位數?

跟機

144宗

大啦今日

想蝕死？

準備

盤口呢

如果今日都下跌就穩定冇事啦 驚晒咩又唔係廢老

樓豬例遲4點9

大

傳聞140

準備等睇戇尻仔開盤

你開80.5我allin大

20分鐘之後先繼續睇post

何醫生

加埋初步先係

all-in 幾多呀戇尻

良心盤 買大一定贏

148

樓豬幾時改標題

150+

你地鍾意DR. 庾 Linda,著裙定著衭

改咩標題

鐘意佢唔著

你遲到仲好講

Hi樓主

四點九呀

4點9

4點9記者會

竹君安好

梗係等埋哇屌兄開。

樓主幾耐冇放假

有冇3個月

144

想同何醫生做愛

唔係，最新係只計確診都近140

hihi

今天是否處

164 大

四點九記者會

估+138

未派紙

PK Tang

大啦

國際快訊
- 內地單日新增61個案創3月初以來最高
- 澳洲維州增532宗確診單日新高 州長警告更嚴封鎖
- 印度疫情續嚴峻 增近5萬宗確診創單日新高
- 東京增131宗確診病例 連續19日破百
- 越南峴港再現疫情 政府疏散8萬人
- 韓聯社：懷疑染疫的「脫北者」相信並沒確診
- 南韓單日新增25宗確診個案 再多1人死亡
- 沙特阿拉伯疫情持續 各地朝覲民眾逐步抵達麥加
- 巴西疫情未減 里約取消明年新年慶祝活動
- 美國佛州累計患者人數超越紐約州
- 統計指拉丁美洲成為疫情最嚴重地區

其實佢講緊咩？
快撚啲？

超級市場係咪又搶緊野

求cap入埸圖

130

煩唔煩呀

遲到
15mins+ 1.8
15mins- 1.8

我估係

麻煩樓主PIN
等記者問吓OFFICE群組

最少140

四點九就會出

哇屌巴係咪收緊風諗緊點開盤

巴西8月都未到取消12月活動咁撚癲

200啦屌

快撚啲啦

140大

係

涉灌醉輪姦已婚女 兩男被控4罪全部不成立

中位數140.5

大2.10
細1.75

買定離手

細

想問翻張醫生 疫情到咗頂峰未

呢個post, 要收藏！

何醫生返黎

200

大, 160

同埋粵曲群組隱瞞
Rosa

定今日個盤冇肉食索性唔開

日日問

SARA 定LINDA 好J D

145 大

大！

今日Linda 休息，冇得J

apple又唔加返個鐘

頭先 4點去完, 正常人流, 無特別多
D 人買嘢都正常

已經講咗最少140

推呢個

買大 145

大呀

最近幾日六點後foodpanda已經送唔切，唔煮真係食蕉

仲未派紙

Linda 夠仁

唔好亂up 啦

琴日唔係話用四點九記者會咩

細！
我話細就係細

300

大
157

170

137

買144個確診

LINDA 後生過SARA 2千年先畢業

肯撚定大

大
170

大 143

派紙喇

遲讀？

大 153

仲唔去派!!!

大
154

168個

@130本地

163大

派紙啦

後生2年唔得架咩

派紙

111個

樓豬肯死出黎未

大188

all in 大 147

派咩

162

派啦派啦

開多個盤

中位數157.5

大3.00
細1.42

130 local 你地都傻嘅個數自己慢慢升啦

點會啲病毒一開始爆到咁高啊

大 冇得輸

超

紙

攪唔撚掂就搵解放軍落黎幫拖啦

訓身 大

記者唔該
1.初步確診
2.麻煩樓主PIN
等記者問吓OFFICE群組

3.HA用咩準則去評估確診患者嘅入院次序？前日北區區議員羅庭德打電話幫手call白車嘅時候發現北區醫院仲有床位，點解唔即時送確診者入醫院接受治療，而留佢地係社區增加傳播風險？

疫情已完

第三條你自己答啦

爆完了

加速加速

等陣pin

大 145

君君，啲字好細呀！

大 買$1000

今日唔係我啊

有個白衫記者好正

唔該

樓下尿片，奶粉，米已經無曬

細 all in

警告你地唔好再意淫我老婆 Linda 同 Sara

咁進取

蘋果有個藍色短裙記者

big, 147

36分出黎

163-165 我肯定！

今日樓豬早左喎

今日早咗喎

7月26日00:00:00至23:59:59，多145宗確診個案

145宗確診

145

145新高

Sara包包臉得嚟都幾可愛

All in 145

庾慧玲呢

有大買大啦

今日早咗

今日遲咁少

大呀！

終於無除褲

黎啦

59宗無源頭

咦早咗咁多

早咗當早

中呀 145

長追大

爆撚到七彩

133細

今日早咁多

145宗

慳家老婆 樓豬君君又著起毛粒黑色衫

咩睇緊直播
佢直頭係入面

145 GOALLLLLLLLLLLL

開左喇

Sara

咪講咗樓主係 清朝西 囉

唔去搵的野
唔係鹽同糖都沒

142 本地 + 3 輸入

無改善到

3宗輸入
142宗本地 (83宗本地有關連個案 59宗源頭不明)

142 本地

驚閪咩，200單都冇

145 cases
3 imported
83 linked
59 unlinked

差1個

庾醫生先遲15分鐘？

145宗 3宗輸入

咪din 啦

每日都有新紀錄

142 本地GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

有冇多D圖呀 LINDA都比人搵到2張

召喚圖表巴打

BB都中

都keep到繼續發展

快d除罩啦

化妝

慘了

今日有雞仔聲

new record

得linda夠仁用pink mask

今日咁早

保持升幅

記者唔好又問係咪爆得最勁

工作地點

青衣南消防 +1

都話大贏硬 磅水

疫情起碼過咗831先回落

又聚餐?
係咪慶回歸又上升

換走左庚醫生？

恐懼撚不願面對

CCTVB : 係咪去到高峰呢

召喚cctvb 問高峰

屌你輸咗145

搵廿萬一個月都咁慳

其實點決定係咪linked

得3單唔係本地 其實香港情況已經爆到仆街 點解唔直接禁14日足

又一個禮拜，即係證明啲措施唔work

富撚goal

本地有關連個案
屋企人、朋友群組+56
同事、工作群組+11

142本地

屯門富臨 +1
遊船河 +1

唔會真係有高官群組吧?
頭先姓張果個光頭佬都聲沙沙

咁啲措施係咪算冇用

政府: 繼續番工

檢驗速度跟唔上啫，所以咪keep住得咁多

最簡單，你有冇見過任何一個確診者

其實係

船河有排爆

船P +1

醫療系統爆煲

好老婆質素

維景海港+1

病毒反左口，6點前出左黎

唔解決源頭係冇用

聽完頭先司長個記招 覺得依家君君好有內容

我唔會益你地

沒事兒

依個星期尾先見到效果

d高官中左扮放大假啦

本港新增145新型肺炎確診 142宗屬本地個案

#2685 院舍照顧員

屯門富臨+1
船P+1

不嬲係戶外都除，你咪報狗lo

邊個咳

駐守青衣南消防局+1

145

恭喜買大嘅朋友

又話~140包確診+初步確診?

unlinked 回落

除罩

你有同之前啲確診者有接觸

0712 船河+1

樓豬

直頭廢
15/7到而家仲係節節上升

富康之家?

麻煩記者朋友問下到底有幾個病毒株傳播緊

樓主保重

7婆表示 關我撚事 病毒早左出黎 佢錯

邊得閒去買新衫

室內都除埋啦

番工群組真係時間問題

利申垃圾老細 仲要番工無得WFH

俾我玩壞咗

#2685 照顧員

琴日係咪話康和有成20個初步

日日咁多支那人番黎
唔封關點都死

好掛住Linda

#2695 大埔康和 院友

住一晚都出事

你唔驗咁多咪冇咁多確診

屯門中央廣場富臨群組+1

而家仲係咪做緊十幾號果D case?, 係就死得

扶康會 健康之家照顧員
大埔 康和護老院 院友
各1單

邊間？

政務司司長張建宗表示，中央高度關心香港疫情，香港如有需要，國家一定支持，而特首已向中央作出請求，包括加強本港病毒檢測能力等，醫療人手方面絕不在議程內。

張建宗說，特首希望本港檢測能力可加強，現時「華大」及「中檢」已進場，都是在內地有地位的機構。

他表示，特首亦希望中央協助本港在亞博館建立「方艙醫院」，獲積極和正面回應，建成後可提供過千個床位；特首亦提出如果國家開發到疫苗，希望能在這方面盡快幫助香港。

#2696 大埔康和護老中心

工作地點豁免限聚

睇到毛粒邊間直播咁高清

仲以為破150

又有咩理據

應該都即將開始
而家唔可以出去食飯

ching 保重

link下link下就link到自己身邊㗎喇

#26962695 院友

聽日就破

有人話入面好多人
扶康會潔康之家 (嚴重殘疾人士護理院)
爆好大鑊

只准在工作地點食飯

失晒控啦

破位 冇頂睇
全民確診不是夢

保中傳英？

屯門康和+13

竹君條乳溝

本港新增145宗新型冠狀病毒確診個案，是連續6日過百宗。新個案中，有59宗本地個案未找到源頭，83宗本地個案與其他個案相關，其餘3宗是輸入個案。單日新增個案及本地個案，都再創疫情以來的新高。

原文網址：

康和24人中

過多兩星期就變單日300

#2698 護老院護士

日日幾十個UNLINK 咪日日繼續百幾 點都CUT唔到架喎

屯門

邊度

屯門老人院大爆發

3位照顧員 21院友確診

新常態

#2698 東華三院寶鍾全英安老院 護士

屯門新墟康和護老中心黃金分院+13

24院友 3職員

船P群組

又滅院

撚有

今日都係破左新高?

一定仲會繼續上

142本地
係

點解unlink 仲唔跌

化驗能力可以點加強

on9仔

僱主：我知有人確診，但其他人都要返工

幻想緊 打緊飛機

200都冇
拉

未夠多人中
多人中就會link得返

傳染性高幾倍
變種毒係勁d

蚊型公司加上OFFICE人唔多 所以都OK 係驚番工放工

恐懼撚贏到開巷

CLS

一早入散晒點會跌

好明顯想營造一個係国家救香港嘅假象

unlink 果d 除非自己住者，唔係起碼都傳俾自己屋企人

東華三院寶鍾全英安老院

君君都要呼籲WFH

儍閪...
理想office中左會停工
但所有閪老細都唔會囉

君君都叫人在家工作

imported
1 泡菜
1 菲律賓，家人工人已確診
1 咖喱海員

56 family／frd聚餐
11 workspace有大有細
青衣南消防 +1
海港維景staff +1
唔同食肆 5－6
屯門避風塘富臨 +1
船p +1

院舍
#2685 屯門大興扶康會潔康之家
#2696 #2695(neg轉pos) 大埔康和
#2698 東華保忠全英nurse
屯門康和 +13（3staff 21resident）

嗰數字有排都唔會回落

劇本已上

屯門仲要老人區
D職員會跨院工作
留名睇成撚個屯門燒得

飲食業 Home Office？

老闆：Noted with thanks

屋企人/朋友/同事
點都有幾個中

私房菜

呈報131 少咗好多

求其拎枝漂白水返黎
買返黎擺係度拜下佢當消毒

好耐無見何醫生, 把趕同佢個樣完全唔襯

君君係未屌緊佢上司
你唔叫人WFH點停呀

唔好黐線啦

雞仔聲

131宗

2107
1306
Rip

sara

做咩雞仔聲左咁多

開聲講公司有人確診應該停工
等佢地落去睇埋先復工

131呈報
回落

131 宗呈報

j死我何醫生同linda

好多人入唔到院

第三波未爆之前覺得外國好廢 日日都幾千咁上 但而家香港日日都過百
隻病毒傳染性真係勁好多

又救世主

停呀 人工都停埋姐 OK既
閪老細 屌佢老母 有同事住個到中左 叫佢WFH14日 但停薪14日

唔報姐 無得作準

源頭唔封 點都無用...

Er…大家好

東華三院寶鐘全英安老院
粉嶺華明信明樓

12人康復

暗示 寫字樓群組全面進場

全香港都知你想點 太遲啦個個都知港共做得衰

咁多公司都未wfh

1016留醫中

HA：過去24小時有131宗呈報個案

呈報喎

粉嶺

12人出院
39人危殆
27人嚴重

39危殆
27嚴重

private sector搵都唔撚搵 就搵支那 呢個特首真係垃圾都不如

重要四圍走

1207負壓床用緊

83%

負壓病床 1207張 使用率79%
隔離/負壓病房 649間 使用率83%

咁少？

停薪仲係WFH

1207 床 79％
648 間 83％

幾多單初步？

Work都冇人工
仲係咪work

83%負壓使用率

個時以為外國人唔中意帶口罩所以爆咁勁
原來傳染性好高，就算香港人外出有帶口罩，一除低一陣都奶野

個個老細都搏唔駛隔離

屯門間康和玩完
暴升確診

Yes!!!!!!!!

就嚟確診＞呈報

威記內科姑娘中

還我Linda

粵曲群組有無搵得到？

社康護士
接觸好多人

其實三月時已係輸入D614G變種
而家爆會唔會係因為夏天個個開冷氣
室內毒氣不斷循環

威院護士唔需要入隔離病房但確診
屋企人都有確診
相信唔係醫院範圍感染

梗係啦 都爆左出去先黎做 關又唔撚封
係咁免檢疫

一樣
追唔切啲case
呈報唔切 跟住就等好多日先入到完
有線之前先報完

其實香港嘅老人院去到依一波先爆都算係咁
香港嘅老人院間間個環境都好差
平時流感都爆到七彩

睇呈報應該唔會住

屋企人傳染

過咗高峰

個個都死口唔講，點搵

對上一次番工係19號
屋企有確診者 應該係屋企傳播唔關醫院事

PWH內科護士初步確診
0719 最後返工
有屋企人確診咗

真

SARA把聲好得意喎
小朋友黎

屋企人確診左

沙田醫院外展nurse確診

雞仔聲平時點叫老公

點解安排的士佬小巴佬檢疫，都唔幫全部醫護檢疫呀⋯⋯有冇記者問下

老公

加速赤化

粵曲群組導致社區爆發 確診者刻意隱瞞行蹤

記者可以問下嗎？

沙田醫院精神舍康護士初步確診
0724 最後返工

再咁多落去 就會好似外國咁
未到就死唔好去醫院
輕微病徵就係家中隔離到好返

禁足令（豁免上班）

始終都威記做
都有機會再傳俾其他同事

加速

捐血第3單

私人化驗所：Am I a joke to you?

Unlinked 過咗啫，本地個案依然係上升

有家人確診

再創高峰

老細：收到，大家繼續返工

個個都去西九龍捐血

請問咩網黎?

有病⋯

輸左血俾人

又捐血

屌 又西九捐血

你哋個個都丁linda同sara
以後會唔會得朗誦哥哥出嚟

唔小心針到自己

自己整架

正路

抽血員 為確診人仕抽血, 被針頭拮到手指.
抽血員 檢測陰性, 但視為密切接觸者要檢疫

無人證實到通風系統 冷氣有病毒

痴漢

39危殆

証明捐血係無事

TMH抽血員
0724為確診者抽血
唔小心俾枝針桔到
暫時陰性

唔好害香港已經好好⋯
中國疫苗我唔會打囉

佢都有人J架

血小板已輸俾聯合醫院病人
病人呈陰性

高拔升 收埋收埋 日日食野

可唔可以叫佢唔好出黎就真

係囉係咪個度環境好毒呀

aids

唔知會唔會再變種呢

一確診人士0712西九捐血中心捐血

咁大班人，唔搵曬仲有排爆

聖母醫院pt病人確診

正常搵到源頭應該可以盡量捉到D人出黎，希望可以快D反映係本地CASE到

[img]圖片網址[/img]

仆街啦 剩係醫院Case都報5單 就黎同樓主個報告時間一樣喇

所以我同事14日都無做過野
CS hotline D留言多撚到傻 搞到老細係咁比客屌 因為細公司 本身得個個同事跟HOTLINE 既野 依家要老細跟番 日日都聽到佢比客屌

立場個收音

一定會，流感都有幾種啦

原來D血唔驗埋武肺就輸俾其他人

血小板輸咗比聯合醫院一病人

睇RTHK 是常識吧

part-time 病人

DLLM老細肯比我wfh未?

記者唔該話俾君君知

紅十字會仲叫緊人捐血

咁都係出副局腸俾大家屌鳩

病人都有分 ft pt？

會唔會被人炒

所以我同事14日都無做過野搞到老細勁煩

咪撚捐血啦屌

出院報大咗

physiotherapy

part time病人

pt應該=物理治療

60多宗初步確診

記者唔該
1.初步確診
2.麻煩樓主PIN
等記者問吓OFFICE群組

3.HA用咩準則去評估確診患者嘅入院次序？前日北區區議員羅庭德打電話幫手call白車嘅時候發現北區醫院仲有床位，點解唔即時送確診者入醫院接受治療，而留佢地係社區增加傳播風險？
4.粵曲群組

聖母醫院物理治療病人確診
0721 有做物理治療

六十多宗初步

無事了 唔驚了 要返工唔怕

政務司司長張建宗表示， 推行「禁足令」或「居家令」是相當嚴厲的措施，等同於宵禁，以香港實際環境而言，要推行的話一定要很小心謹慎，不可以貿然提出，形容是茲事體大和影響深遠，能否落實難度亦高。

張建宗表示，香港很多人因種種理由不煮飯，有些人住的地方根本不宜煮飯，或者生活方面不便煮飯，如果要停工甚至外賣服務都沒有，很多人生活會有困難，帶來不便。他說，當局的措施正是張馳有道，一方面禁止堂食，另一方面餐廳服務要繼續。

歡呼聲 高拔陞

正評係俾你同事嘅

60+ 初步確診

60幾初步確診 真係回落

60 多宗初步確診

君君自爆

屌 回落 唔驚啦

竟然自爆

無事了

無錢WFH
無錢仲work咩野

6十幾初步

120%同150%爆床又唔會講

君君快啲洗手

回落lu

君君自己講埋初步

聽日開細?

蠢過西

樓豬竟然自己申報初步

回落喇回落喇

沒事了

已受控

沒事了沒事了

少先嚟自爆

有6x初步確診 無事了
繼續返工

想話咁多間老人院出事⋯
究竟有冇人查過原因嫁？
記者可唔可以問下
好多老人院出事，老人院group 做一個群組起碼有百幾二百個⋯

冇事了

01死全家

知大家每日都會問

60 初步，無事了

費事浪費一條問題

抵死啦 俾人工佢咪飛返電話落自己到囉
諗埋啲縮數

有交帶

可防可控

沒事兒沒事兒

見你哋日日都問，不如我講埋啦

琴日星期日, 可能驗少左咋

記者幫手問到高峰未

日日都問
講完唔駛再問

留名睇餐廳個案

屌上水屠房又有新增

聽日細

其實記者問初步真係會答到

問咗 五六條, 跟住講 "第二"...
再問多幾條, 跟住講 "第三"...

而家先問緊第2題

記者唔該問鄧達智安排到入醫未？？？

知道初步小就自己報左先

好pure好ture

好多人口罩都戴得唔好
有研究顯示，如果口罩戴得唔好，有罅隙漏氣，例如鼻樑位，過濾效能得返四、五成

樓豬要keep住呢個好習慣啦

星期日驗得少

係！各位巴絲 爆完了

收皮啦屌你老母女

記者妹着背心係咩居心

會

星期日化驗所唔係full load姐?

01 MON POST

記者好波

支那01有mon post喎問粵曲

鬆弛有道

呢個記者問勁多條

政務司司長張建宗回應會否將立法會選舉延後一年時表示，底線是希望有一個安全有序、公平公正的選舉，疫情是重要因素 ，不能夠忽視，選舉投票的人數不少，聚集等風險十分高，當局會每天監察情況和全盤考慮，適當時候會有公布。

至於行政長官林鄭月娥為何沒有出席記者會，是否代表不重視疫情或者迴避問責，張建宗強調，政府是一個團隊、無分彼此，齊心抗疫，特首不出席記者會不代表不重視 ，行政會議早上舉行了特別會議，為市民利益和福祉分秒必爭。

被問到收緊防疫措施是否反應太慢，張建宗表示，當局一直採取正確的張弛有道策略，有關措施建基於科學證據和專家意見，當中不涉及政治考慮。

爭咁撚遠？ 佢究竟有驗到邊日

咪再問啦屌，好撚多好煩

香港記耆基本上都係扮工
問得越長越似做左野

上水屠房 今日有 2位確診, 手上有2-3位初步確診

全部記者都係 題中題

上水屠房 +2~3初步

練稿啦你

君君又帶左surface

01仆街

必問啦

好搞笑 君君7月12之後反白眼

搞下笑姐 死撚開啦精神病

● 新增145宗新型冠狀病毒確診個案
● 單日新增個案及本地個案，皆創疫情以來的新高
● 屯門康和護老院多13宗
● 59宗本地個案未找到源頭
● 至今有60多宗初步確診

本港新增145宗新型冠狀病毒確診個案，是連續6日過百宗。新個案中，有59宗本地個案未找到源頭，83宗本地個案與其他個案相關，其餘3宗是輸入個案。單日新增個案及本地個案，都再創疫情以來的新高。

其中屯門康和護老院多13宗確診個案，累計有3名照顧員和21名院友確診。

原文網址：

琴日星期日 可能因為咁 初步確診會低啲

"暫時未留意到有呢個個案"

有個別人士去食飯
0714 3圍

正宗on9腦細

好好笑？

上星期有冇依個現象

根據之前討論應該係：

“對返 d case, 應該係 #1707
71 歲 女 住北角 城市花園”

因為尋日係星期日

用下腦

怕左你地班友仔

尖東金伯羅

空間細到 間房仲細過劏房

香港01
大埔康和護老中心 case number幾多 2695
今日新增確診5-6間餐廳位置
太多唔講
上水屠房係咪有再多兩個人初步確診
兩位確診 兩至三位初步確診
會唔會考慮關閉屠房
叫左相關部門大清洗 同處理接觸者
會唔會安排相關老人院撤離 有無位
香港情況緊張 努力緊
三間私人機構每間分別做到幾多檢測
無資料
今日有患者去過7月10同12號既沙田粵曲活動 有無相關資料
無資料 但個別今日確診個別人士去過7月14號三圍係尖東金伯樂

尖東金百樂

唔撚係呀？
咁容易桔到㗎咩？
定係唔夠防護裝備夾硬話桔到咋？

今日有個案 0714 去過尖東金百樂 有 三圍

咪都係班建制撚樣踩上老人院想呃老人家票
咁咪播晒啲毒俾老人院

林奠禁堂食炒車喇

十圍先好提

一冇局腸平靜好多

未到戲肉

呢啲告得上勞工處

有冇記者可以問下今日係咪到咗頂峰？

鄭月娥係明燈

尖撚又然

大家都無咁燥

問題係個記者會唔係比人任問
得個少少時間 記者唯有問得幾多得幾多
怪就不如怪政府既安排
特登唔比你問咁多野

咁多條問題

有啲係連自己一間房都無
6-8個人一間大房
根本同醫院一樣

星期日呀嘛⋯⋯

呢個記者問得好慢好清楚

但問得叫做OK

「29萬係咪諗住唔答阿！？」

其實佢一個人住, 病唔重可以等吓

一出全禁堂食就確診回落

未返上嚟

上水屠房多兩個
有冇衛生署職員去做show?
生豬有病，傳染人類？

7月14講到而家啦

問題係好多冇野搵野黎問

大埔康和
院友~40人
有後花園 院內可以行嚟行去

sh上sh水

中港司機
#2576
0720~0721 羅湖

CHP 究竟有幾多人 可以周圍去睇

住上水

係囉
出名有得入先咩唔通
又冇病徵

中港司機確診 #2076
住上水
來往深圳香港

成日鬧人攬炒，邊撚個攬炒叻得過佢哋
出事大部分係藍
經濟損失就個個都食曬

截止今日中午, 有超過 百零人 等緊入院

百多人等入院

其實係咪有人係8號花園惹返嚟㗎

去過石湖墟街市

SARA 可以J 把聲

遲早要 否則會爆煲

呢把聲ok

爆了

仲有百幾人等入院

計埋今日就200

百幾人仲未入院

屌你

有幾多個確診？

Narita_Brian

輕微病徵其實去隔離中心都OK

終於出現

最差見過一個大堂內
床同床之間一塊板隔住

房都無

個建築前身應該比人擺酒果隻(以前大廈內有地方租比人擺宴)

同住家人

如果真係無資料，即係真係有隱瞞，而家應該周圍走緊。molamola

百幾人等候入院

其中屯門康和護老院多13宗確診個案，累計有3名照顧員和21名院友確診。

上水屠房有多宗初步確診，防護中心已經要求相關部門，為屠房進行大清洗。 本地疫情

原文網址：

家人入咗檢疫中心

佢自己本人都唔急，大把老人院廢老急過佢喇

星期日冇咗私家醫生嗰part

冼僕上電台咪話 一日二三百個個案 香港今年最少十萬人感染

仲有兩單：
1. 亞博館起臨時醫院
2. 聘請內地人手各區起方倉醫院

醒目

姐係聽日會少d cace?

記者真係問左，不過君君話無資料

今日

明報
幾多確診患者等緊入院 一,二線病床入住準則會唔會變
超過100人 大概200幾人轉左去二線隔離病房
鯉魚門隔離設施約有100人使用緊
出院指引過往係交比港大做 但6月底發現有市面試劑岩用
所以係7月中已經交番比醫管局做血清測試 相關結果經過專家認同
大埔康和院友有幾多需要檢疫
大約有40幾日 可以自由活動 有機會比較多人需要檢疫
而加為安老院檢疫設施只有200個 會唔會有後備設施
亞博臨時醫院幾時可以用 係咪要延遲
研究緊 但地方本身設計唔係作醫療用途 有決定會盡快通知
中港跨境貨車司機係咪第一個獲豁免檢疫而確診
琴日個案 2576 7月20至21去過羅湖 第一宗中港司機個案
住上水 因為24號開始不適 主要係上水活動 去過街市

即係後日會爆多case

係咪冇講extend關閉表列處所
唔通聽日健身房嗰啲可以開返？

果然係主任

睇多一個禮拜喇

暫時好似1單院友

可唔可PIN埋有個LIST

支那建築已經一堆人啦

如果做得好 理應係唔會有感染

台下件姣西記者 條裙短到咁想點

一講唔理想就諗起班狗

SARA提LINDA

想知邊間傳媒

圖呢DLLM

今日果兩間酒樓唔見左

聽日都未必多
因為你當啲人今日先拎樽
聽日先還

佢哋同一個department嘛？

上水屠房有多宗初步確診
無豬食了

有講 繼續extend
加埋泳池都要close

豬肉又唔會生食

佢話LINDA講過唔理想

圖？

好生面口
未見過

唔知d確診幾時消化得完

咁多人入唔到院都唔知點算

又鳯凰

你老母喺我面前除晒衫想點

國語人

屌你老母大陸閪點解日日有得問

又鳳凰衛視

3點記者會講咗加埋體育館及泳池，一齊再關7日

NOW
社區大約有百幾個係屋企等送院 有咩可以避免屋企人感染
調動緊 希望可以儘快接收
病人係屋企要注意衛生 戴口罩 洗手 去廁所出入分開時間去 分開食飯
通常屋企人定義為密切接觸者 需要做番檢疫
醫管局隔離設施即將爆滿 有無後備方案
病床緊張 已經搬緊病情較穩定病人去二線病房
目前過去幾日病床使用率已經較穩定 希望相關措施幫到手

點解日日都有普通話

又大陸喱

食美國豬

屌支媒

鳯凰衞視

如果照落街買飯..........

我都識問
應該又問要唔要支那醫護支援

屌你老母臭閪點解會有蝗語㗎

鳳蝗衛視

啲普通話都幾屎下

SARA會用咩話答呢

唔關豬事
一不離二 二不離三
再返工咪keep住傳比人

許樹昌暗示:
屌，係就係冇幾何級數升呀，但依然陰啲陰啲咁升

又鳳凰黨視

又普通話答....

君君用英文答佢嘛

有冇手足起到佢底
有英文唔講講蝗語
仆你個街冚家剷

始終覺得係因為驗唔切

係咪新高 你自己唔識check翻？

講乜撚野啊聽唔明

驗晒身都中招？

美容院個d 係咪繼續停

哇
想屈中港司機係香港感染

君君做咩跪

好心樓豬用返廣東話啦屌

君君又晒普通話

君君又 show off 國語

屌你鳳凰衛視問海船 問點睇政府防疫措施

咁撚搞笑 做乜唔問最鍾意問果條幾時要大陸醫護黎支援

隔離中心都好爆

dllm想屈落香港

點解君君啲蝗語咁好嘅

個人表現時間嚟

有冇話加長到幾時

台妹嚟好似

7日

唔怪得

加多7日

rthk問高峰

初步確診 60+
唔聽書

無講，7日起，你預短期都無

直接 skipped 晒支那人D問題

前面呢位男士

星期三計7日

唔怪得咁溫柔

香港記者不意外

又問高峰

真係好撚好笑啊屌你老味

支那鳳凰
確診係咪創新高
點樣評估政府既社交措施
唔可以確定 因為數字仲係上升緊
免檢揩施有幾多船員/機組人員確診
4-50船員確診 機組人員有幾單
中港司機
中港司機係中國有屋住 主要活動範圍係上水
佢太太都唔舒服 發病時期係25號 未知感染途徑

張建宗有講，繼續關

Rthk真係鍥而不捨每日都問高峰未
諗住呢幾日用唔同字眼就當人聽唔出

咁呢項取消咗未？

( 隔離po 見到 ）

睇梗港台有翻譯 聽唔到君君講蝗語

邊間報的？

男仔嚟 但把聲似女仔

faked

唔會啦
政府喎
邊會咁聽話

上司照肺

下男人?

人哋問有得唔答咩

仔黎架

想做facial

鳳凰衛視
一星期前已經join緊有keep住用普通話問
同一條友黎 但曾經叫過臭閪君可以用廣東話答

問左初步未

不孝子

自爆左6x

60+

60幾宗 君君開頭自爆

哈哈⋯君君做咩唔反白眼

Home office 呀

直線叫公司應該WFH

1.初步約60
4.粵曲話無資料

脫毛唔駛除口罩，但都唔俾做

曬氣
點會肯WFH

其中屯門康和護老院多13宗確診個案，累計有3名照顧員和21名院友確診。屯門扶康會潔康之家1名照顧員確診，今早已替員工留樣本，因為院友是嚴重殘疾人士，比較難取得樣本。大埔康和護老中心1名院友確診，同一病區的院友會視乎是否需要檢疫，粉嶺東華三院寶鍾全英安老院1名護士確診，全院需要檢測。

原文網址：

帶口罩啦

屌講緊都係呼籲咁撚會有人跟

做脫下陰位咪唔使除囉

記者始終收風快D DH 一定要有紀錄先可以講

何醫生講英文

今年自從新年之後都無去過....

真見頂

老細蝕錢 你賠啊

新增個案之中，56宗涉及家居及聚餐，11宗涉及工作地點；其中青衣南消防局多1人確診；5至6宗涉及食肆，另外維景酒店海港酒家多1名工作人員確診；屯門富臨酒家群組及本月12日遊船河群組各自再多1人確診。

上水屠房有多宗初步確診，防護中心已經要求相關部門，為屠房進行大清洗。

防護中心傳染病處主任張竹君指，近日個案涉及各行各業，呼籲僱主得知員工有不適時，可以先消毒工作地方， 在可行情況下停業，以及向中心提供涉事員工的緊密接觸者，即是平時在較附近工作的員工，或一起吃飯的員工資料，以協助中心加快調查進度。

原文網址：

醫管局指，目前仍有100多名確診者等候入院，有200多名患者轉到二線病房，101名病人轉到鯉魚門度假村的社區隔離設施，呼籲病人體諒。

原文網址：

因為星期日私家冇開

戴口罩做body 我肯嫁⋯

好嗲

佢開口我又唔怕做呀

我公司第一個唔理你

係囉⋯

冇乜sara ho生活照

個醫生講英文幾好聽

門

開口???

WFH唔出糧係咩玩法

係咩

又係scml口水佬

屌佢老母屠房琴日仲死撐話乜撚野戴口罩無事

屌
又口水佬scmp

口水佬

SCMP黎啦

口水佬又嚟

依兩個人幾做得野都無用

樓豬話有關 驗少咗

平時用呢把聲叫老公

佢次次講一堆野先問

濕鳩政府以為美容淨係得做facial

又噴水

最後一次去係6月尾⋯

RTHK同SCMP英文問題我skip左

琴日有記者問消息指曾經聚賭

有冇人捉個口水佬去驗

口罩濕晒

枝MIC 唔洗要

門
打錯字

後面隻腳

個賤種白頭佬係到做錄音機死唔撚認

佢痴利根得好嚴重

初確少左

Playgroup 都唔識嘅，你估佢知美容院有咩做咩？

差少少嚇死我

乜水黎？講到咁都做記者？

你有冇辦法醫到佢 醫生

因為星期日

第一日睇？

痴猁根又黎浪費時間

中文配音唔多好聽

what missed?

有得call師傅上門架嘛

可唔可以唔好咁翻譯 好lag機 聽到好燥

認住佢
佢係 scmp 口水佬

c打介唔介意留個tg
我都識幫人除下毛 ☺️☺️

佢一撚定問撚到 MC 實做馬問英文題叫佢

手語翻譯聽得都好辛苦

rthk君君個翻譯

冇

想起英文呻吟

唔好咁啦 人地有speech impairment 姐

你係咪講rthk翻譯嗰個

聽得好辛苦

樓主今日好強調咁提左兩次關於OFFICE既野

擺明預左之後會有公司群組

聽到人好燥

要言語治療師

個翻譯
er....er....er.....

Scmp口水佬

我寧願聽英文

前面記者姐姐訓覺

屌個翻譯erererumumum做乜

屌 真心
重組句子咁

花姐

咁又唔洗⋯唔做都無所謂嘅⋯不過呻下咁解啫

有一兩句甩晒 , 淨係 up 幾個單字 咁

btw 個翻譯係記者會現場, not only rthk

RTHK

假陰性

SARA 係A&E專科

Rthk啲問題有啲廢

頭先睇到有一下我都以為係

尋日嗰個正好多

SARA好大壓力的

咁勁

[衞生防護中心] 就你日前提交的深喉唾液樣本，因未有蓋緊瓶蓋，不能進行檢測。我們會再寄上新的樣本樽，請重新提交樣本，並按照資料單張上的地點及時間交回樣本。(勿回覆)
[Centre for Health Protection]: For the deep throat saliva specimen submitted by you recently, as the specimen bottle was not properly sealed, the test cannot be done. We will arrange to send a new one to you. Please provide your specimen again and return your specimen to one of the collection points according to the time specified in the information leaflet. (Do not reply)

話就話三日有結果 我上次驗完兩個禮拜先收到呢個通知
相信政府，不用怕

歧視呢條真係有啲廢

搵食艱難 撈多份啫

人手facial都可以
但而家好多都係儀器
效果好D

同上次cctvb一樣

係咪百樂門記錯金百樂

港台
有確診者係7月14去過尖沙咀餐廳既名係咩 (根伯樂)?
手頭上資料係尖東根伯樂
有網上有密切接觸者分享指隔離14日後被鄰居歧視
以往有無隔離14日後再確診既案例
一直無病徵會係檢疫中心兩次測試 (第一日同第十日)
做完家居檢疫14日後陽性係因為只有第一次測試而無
建唔建議政府將武漢肺炎納入職業病

我都鍾意半人手半機⋯
針清係一定要嘅

點會強推中罷工圈套架啦

其實冇所謂 老闆而家都係買大細 博中/唔中
佢中左唔停工其實都冇所謂 咪再爆大D

有冇去bikini位？

老人院今日total 有幾單？

初步？

咁長先第一條

60幾

60+初步

睇下往績..........佢地中圈套嘅次數多到數唔清

至少屯門康和13

好耐冇做laser

依個記者講乜春

有幾間
屯門嗰間多13單

淨係停課都4次

回落了

公園擔唔擔心 咁梗係會有風險架啦

屌佢年中都中唔小圈套啦 中埋呢次比我啦

一樣
佢叫金百樂宴會應

1001

廳

蘋果啲水準都幾飄忽

係咪要驗曬疫區啲老人院先咧？

777:就係唔益你

比佢博到office有人中左 咪叫你放NO PAY 反而強制WFH 腦細先唔想

又loop過

屌你老母

搶咗我嗰1001

不要再說了

記者去問點解剪頭髮啲地方唔使停

老人院真係

一名本港貨車司機確診感染新型冠狀病毒，他曾在深圳羅湖區蓮塘街道畔山花園小區的物業逗留，當地檢測人員昨晚到小區安排居民接受核酸檢測，目前整個小區已封閉進行消毒，居民也被要求暫時不要離開小區。內地傳媒報道，最少有50多戶要隔離進行醫學觀察，包括與患者居於同一幢樓的住戶。

流行病學調查顯示，有關司機按照豁免政策規定，本月18日晚上8時許從文錦渡口岸入境，當時核酸檢測為陰性。他在上星期三經文錦渡返港，昨日確診。

原文網址：

Jardine員工初步確診講咗未
sickleave前仲殺入機場廿幾人開會 星期六機管局先出memo

停工一定no pay
唔洗諗

我星期三約左飛毛啊

一名貨車司機確診感染新型冠狀病毒，是第一宗中港司機個案。衛生防護中心表示，他家住上水，今個月20至21日到過深圳羅湖，24日發病，是昨日的確診個案，他平日活動範圍主要在上水，曾到過石湖墟街市。而他太太25日起亦不舒服。

原文網址：

35度點樣户外食飯

sorry lor

戶外咁多塵

大熱天時 戶外食飯

可當作支那人看待

一名威爾斯親王醫院的內科普通科護士就初步確診，她無需要進入隔離病房工作，最後一次上班是本月19日，由於她有家人確診，醫管局相信並非醫院感染。

另外一名沙田醫院的精神社康護士亦初步確診，他主要負責外展工作，最後一次上班是上周五進行家訪，期間有合適防護裝備，近期無探望確診病人，護士的家人同時確診。

聖母醫院有一名物理治療門診的病人確診，他在上周二去過醫院接受物理治療，期間逗留1小時，全程有佩戴口罩，醫院的物理治療部下午暫停服務，進行徹底清潔，40名受影響的覆診病人要改期。

原文網址：

星期三好似會落雨

不食人間煙火真係唔會知外面咩事

紅十字會抽血中心公布，一名確診患者本月12日曾到西九龍捐血站捐血，為他抽血的職員當時有穿戴合適防護裝備，而他的血液被製成兩份血製品，當中血小板已輸入一名聯合醫院病人，該名病人已接受病毒檢測，結果呈陰性；另一份血漿會安排回收。

醫管局指，一名屯門醫院的抽血員上周五為一名確診病人抽血時，被針筒刺傷手指，他接受病毒檢測，結果呈陰性，仍會接受14日檢疫。

原文網址：

得一粒中想休息 都CUT撚埋你

wfh佢仲要出糧比你 反而中左唔洗出 幾大都博你中

落雨才是重點

依單咩嚟？
初步唔會講住

777：你諗你囉我哋又有獨立房嘅

醫管局指，目前仍有100多名確診者等候入院，有200多名患者轉到二線病房，101名病人轉到鯉魚門度假村的社區隔離設施。醫管局總行政經理何婉霞指，由於近日確診人數眾多，即使調動病床，都未必即時追得上，呼籲確診患者在家中要注意衛生，在家都要戴口罩，與家人分開使用洗手間，分開時間食飯，而家人都會定義為密切接觸者，要接受檢疫。

原文網址：

好多工作地方爆發

食食下落雨

唔係好多但都好多

到佢叫你放NO PAY 就梗係死都仆番工啦

講真 濕鳩老細度度都有 睇你目的係咩既姐
自殺式走轉慈雲山黃大仙中完番黎傳染俾佢都得架

蘋果
衛生署撤離老人院既準則係咩 相關人士會獨立隔離定群組隔離
院舍途徑源頭係唔係係職員
有工作人員/探訪人員/老人家自出自入 都係傳播途徑 源頭未知
搬離主要因為避免環境污染同增加院友之間距離 但仍有感染風險(潛伏期)
(中間聽漏)
最新限聚令同檢疫政策 會唔會擔心係戶口進食傳播
戶外好過戶內 空氣比較流通 但大家唔好堆埋一齊
有好多工作地方爆發 建議傭主可以既話停工停一陣
新鴻基兩位地盤工人確診 但地盤如常開工 無消毒無處理
衛生署知唔知相關個案資料

咁近距離

又問係咪下降

中咗會冇晒朋友，所有人都歧視你喎

落雨仲麻煩

cable

提早放工is ok

基佬第一條

下星期前應該上到200

有排搞

後面好淫

推民族自強 香港獨立

呢位囡囡

有咩工種戴唔到口罩
做雞呀
咁都好問

剪毛洗唔洗除口罩

啱啦雨水洗下洗走啲菌

戴住口罩剪

應該去到月底先變返雙位數確診

1:40漂白雨

脾

斷估唔係Jardine House 14樓勞力士行果到？

仲有的垃圾桶一定大爆特爆，個個的飯盒紙巾筷子膠袋，全部有口水周圍飄，大家預備好未？

咁諗好賤喎

紫外線先殺到
所以先要去海灘曬太陽

LAST 3

初步確診咗5日？

有線
近期源頭不明感染個案有無下降趨勢
公司小型爆發 係屬於咩工種
有無工種做野果陣未必可以戴口罩
大埔康和係咪驗漏
大部康和屬於無設備採集樣本既個案
屯門康和撤左幾多人 去左邊到
相關營地有幾多人
約60人需要檢疫 安排緊
會唔會用亞博 準備好未
會唔會安排人手照顧長者
有 社署安排

痴線，而家開會都用視像架啦，想像唔到咁落後

大埔康和
有啲人留唔到口水 要特登用一啲設備去拎上呼吸道樣本

屯門康和
再有~60人檢疫

我諗呢啲case入面
護老院都佔幾百單
下下一爆就全院中
真係要多謝柒柒柒搞到要係咁請炒散
啲病毒由啲炒散傳開曬

lump sum grant

唔除罩 啲頭髮碎跌撚晒入口罩 痕到仆街

月底緊喇依家

知你地怕曬

好想射精

我唔知點解你初步確診果個要係屋企等咁耐

問護老院有冇涉及豁免人士又問得幾好

D 記者妹妹好好J

君君：相信你等5日係講大話

咁做gym 美容果啲都係戴住口罩點解唔可以一視同仁

D答案越黎越好笑

大把閪腦細係咁諗啦 只不過做唔做出面 我地呢啲打工仔條命係賤啲

停埋佢 跟德國
默克爾前日與全國16個州的州長舉行電話會議後召開記者會，公佈新抗疫措施，宣佈除了同住的家人或與工作相關活動外，禁止兩人以上在公共地方聚集。人與人之間有緊密接觸的商舖如按摩店、髮型屋和紋身店等，均需暫停營業，所有餐廳只可提供外賣，人們在公眾地方應保持1.5米距離。

我都好想問下個濕鳩政府

I mean 31/8

腦細咁諗有幾奇 我地呢啲打工仔係命賤

你問下柒婆啦

初步陽性途徑：
1.HA
2.私家醫院/私家化驗所 (會慢咗 送得唔夠快/唔知要送)

我剪頭髮戴足全程口罩嫁喎

柒婆自己要剪頭髮嘛

上水屠房
#2671 2770

Deliveroo
賣廣告

tvb又問高峰

但真係而家要你戴住嚟剪

AM730
有讀者指初步確診係屋企等左5日 衛生署收到樣本去到化驗需要幾多日
初步確診分幾種:
醫管局初步確診 24小時運作 會聯絡患者同屋企人安排
醫管男初步確診會即晚送去衛生署確認結果
私家醫院初步確診 需要由私家醫院/診所自行送去衛生署
有機會屬於私家診所個案 會係安排上延遲
等緊檢測結果既同一戶人家應該點樣應付日常需要
叫親戚/外賣
而加社區隔離設施(鯉魚門)有無出院個案
有 3位
部份個案個案編號同資料唔打了聽唔切 好似話無資料 確診個案無豁免人士

我都聽到

係囉

點解無啦啦要彈個Deliveroo出黎 打手味濃

鯉魚門三人「出院」

CCTVB 出現了

推 記者去問問

之後搵同shi問返

日日都問高峰 好撚戇鳩

唔係話叫delivery 咩

大撚鑊

咁既環境我no pay 都ok la
係班仆街唔會咁諗

右邊幾正

有冇預期係咪會維持到8月中

政苦: 唔好問點解食唔到, 要問點解自己做唔到

唔該問埋佢點解抗疫基金咁多個行業都無髮型師份

大埔康和
有啲人留唔到口水 要特登用一啲設備去拎上呼吸道樣本

真係慘
啲老人家可能直頭都郁唔到
臨老都無得好過

條 短裙 姣西記者用張紙遮住對大髀

我都聽到係delivery

佢成日叫

今次重癲,問埋幾耐

又嚟

TVB講咁耐, 原來係講搵大陸幫手

+1

CCTVB 屌你老母點解要同支那協調呀????????????

SORRY 應該係我聽錯 柒左

員工覺得停工no pay係刻薄
但停工又點出糧呢？

師兄你試吓唔好咁癲

講咁多又係想講幾時搵支那醫護/檢測

仆街tvb又奶共

幾何式上升

你8月中個檢測數字增加埋 就真係可能幾何式上升

Cctvb又問趨勢
又問大陸協調

政苦: 落雨咪擔返把遮囉, 盒飯唔會因為落雨走咗去架

苦中作吓樂

拎手機影電視真係好癲

短撚到

唔可能一時三刻減低確診數字

加長左入院既篩查定加強左入院既篩查呀

樓主應該同CCTVB 你跟大陸唔報確診數位就=無事啦

今日 27 號啦喎清

冇有中文丁丁解釋下官文「檢疫」 vs 「隔離」係社會應用上有咩問題 ?

諗起有個巴拉影電視自爆自己

東方有鄉音

方向報有鄉音

TVB
會唔會預計過百宗情況會持續到8月中 高峰
無法預計 希望措施有成效
但數字本身已經好大 百幾百幾 減低唔會係短時間做到
床位即將爆滿 有無方案準備可以作為隔離設施
有加強入院篩查 (檢查次數增加)
檢測數字而加香港同內地行兩套唔同制度做檢測
會唔會同內地協調加大檢測量
今日開始有係門診派樽

今日真係好明顯想不停放風話引中國醫護入關

有排上

巴打

Sor 先

係8月底

呢個邊間？
問三條都垃圾問題嚟..

方向

東方

應該去到八月底先變返雙位數確診

百份有鄉音
佢第一條問題google已經答到佢

我如果中招
會即刻行去鯉魚門
唔想野比屋企人

去左or

東方

鄉音

物流業不嬲都好落後, 學歷最低既文職工種之一

依加話叫上面幫拖

已經可以俾人"要不是"了

又鄉音又懶音，
搞唔掂

播毒原兇都講得出

夾埋想乘機引入支那醫護

我帶住黎剪同洗頭染髮都冇問題，佢有個透明眼罩擋住髮碎

睇嚟立法會選舉都幾大機會延遲

Sara冇答係咩長期病患

點都要硬推
入冬後又另一個世界

措施成效
要睇1、2個禮拜

院舍爆發風險
康恩園
有一啲員工同院友要檢疫

政府就係想咁

真係好過份 份工要去照顧人就變左播毒

禁堂食禁左2星期啦喎

2死亡
#2107 76F
長期病患

#1306 92歲

今日嘅記者會到此完結, 多謝大家

冇人想要支那醫護呀

東方 姐姐講野有大陸口音喎
今日死亡既兩個個案係咪有長期病患
2107 76歲女病人 有長期病患 7月21入左伊院 一直轉差
1306 92歲男病人 有長期病患 一直轉差
(相關資料好似UPLOAD左)
今日加緊既防疫措施預計幾耐會有成效
一般都要一兩個星期
屯門康(因)園PPE不足 護士需要跨樓層工作
(聽漏左)

要同娛樂場所一視同仁 推到記者問

完 收工 聽日再見

SARA同LINDA 都咁中意著呢類褲既

中唔係sl咩

所以今日出新招 之前禁晚市 而家禁全日
下次解番早餐又當一招

我幫佢地買

中聯辨都開到聲啦，屌，返大灣區醫啦，要優秀既共產黨黨員黎香港做咩呢 ( 支那醫生全部是共匪 )，人地國寶黎架ma

聽日四點七記者會

建制票倉-2

屌佢老母
正苦就係想遲
要時間種票同想扭轉民意

去報失先啦
然後去藍店行下

每日150+蝗
有撚用咩

我都想知自從見工腦細呢排啲閪野之後真係驚萬一中左仲要放no pay

政府又係唔想理既姐 要做既參考番陪審員做法咁咪得
之前我有同事有親友係外地番黎要係佢屋企隔離十四天
衛生署都會出封信俾佢證明

唔好自爆

92歲
香港人真係太長命 咁多廢老 人生又冇意義吊住條命
浪費社會資源

初步確診有幾多

有手足被押上危險校巴
幫手關注下 問下有冇身邊朋友唔見咗

有手足被夾上車 - 27/7 17:10 朗屏路

About 60

6X

又死又長期病患 中流感都死啦

我公司條廢老老細咪咁諗
成日覺得會無事

回落了 可以去富臨慶祝了

《香港01》接獲消息，指一名機場行李大堂維修人員懷疑確診，且周六（25日）傍晚機場禁區位置有衞生署人員到場消毒。
機管局回覆查詢時承認事件，稱收到承辦商西門子怡和機器聯營公司通知，該公司承建的機場禁區自動抵港行李運送系統工程地盤，一名員工初步確診，他最後上班日期為7月18日，現時工程將暫停至7月28日。機管局續指，涉事有約10多名機管局職員須接受檢測。

應該SL啦
隔離就唔知了

好西，可以勞工處告佢

載歌載舞

大圍站上蓋確診果個報左未?

no pay仲work乜鳩

今日初步？

愈遲愈多藍絲中招，會仲少票喎

用每日150+支那人嚟填票咪得
本地藍絲唔係必須

藍絲都係condom

初步60好消息wo
之前全部過百

起碼今屆無左先

因為星期日診所無開咋

星期日私家放假唔開

樓豬講左因為星期日私家好多唔開

快剪好似冇

No pay但要work？個老細係咪傻撚咗？

奴工處同暴動始祖工聯會一樣都係企員工對面！晒鳩氣啦！

屌 希望下星期仲有home office啦

所以民賤聯而家係咁吹風今年停選舉，因為同港共政府種唔切票！

我又無你咁悲觀，8月中喇我估⋯

癡撚線，好在我老細都幾好啫

d恐懼撚又會扮睇唔到嫁啦

而家好多個案都知源頭啦

結果開估 83%已經爆

醫管局表示，近日已經再加強入院人士的檢測工作，包括來自安老院、護養院以及精神病院的求醫人士；以及一些高危群組，包括餐廳員工、的士司機、慈雲山居民等。入院時都會先進行檢測。

原文網址：

聽講檢測完照同普通病人放埋一齊

好快回落
第1同第2波都係咁
根本唔洗驚

TVB條友咪係周峻峯，前大公記者，8月5日被狗咬過。

做個個都係傻撚左

點解咁有信心rt落返1.X

其實點計

骨氣

唔知佢點計 仲要係計到即時rt
高峰試過1傳7 好癲

我估下星期

我估聽日

應該會升返上去
呢個data淨係去到7月頭

再升咪變咗第4波

今日有冇講幾多初步確診？

>60

除今日較早前伊利沙伯醫院公布的兩名病人外，再有一名瑪麗醫院88歲男病人（個案編號：1487）及一名基督教聯合醫院95歲女病人（個案編號：1901）分別於今日上午及下午離世，至今共有22名確診病人於公立醫院離世。

單日4件

下個到popo

張弛有度

邊度有度呀 睇過

好撚彩個記招係下午開完 唔係你地成班出黎哭喪啦一日四個呀

醫療輔助隊1名駐守行動翼屯門區的女志願隊員，確診感染新型冠狀病毒，這名女隊員今個月14日曾到醫療輔助隊元朗訓練中心出席常規訓練，其後並無參與其他訓練或值勤，中心關閉進行徹底清潔消毒，有關行動翼未有其他隊員出現病徵。

原文網址：

康文署表示，1名在香港大球場負責清潔工作的女技工，初步確診感染新型冠狀病毒。這名女技工最近無外遊紀錄，最後的上班日是上星期五，工作時有戴口罩及量體溫，體溫一直正常，早前因身體不適到醫院求醫，今早接獲通知初步確診，目前情況穩定。

康文署會安排一同工作的同事，接受病毒檢測，並為相關樓層和所有公共設施，安排全面消毒。

原文網址：

唔知點解女技工呢個名

唔知慈雲山嗰到會搵到幾多個患者

年紀大真係好易就過身

量體溫根本係廢

據醫管局晚上新聞稿所指，除今日（27 日）早前公布，伊利沙伯醫院兩名離世病人外，再多兩名病人因武漢肺炎離世，分別為一名 88 歲男病人及一名 95 歲女病人，即是今日共有 4 名病人離世。醫管局以往有病人離世，均會按每個個案向傳媒發布，但今次只是於每日例行新聞稿的最後兩段交代。

翻查資料，該 88 歲男病人的 67 歲妻子亦是確診者，是慈雲山港泰護老中心院友。據衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會上透露，離世的 88 歲丈夫，會每天到護老院，隔著玻璃探望妻子，但不確定夫婦有否見面。

來源：立場Facebook

有洋蔥

林鄭又害死多4個人

在2019冠狀病毒病的最新情況下，鑑於近日因確診該病或其緊密接觸人士數目上升而需要將其寵物交予漁農自然護理署（漁護署）以進行檢疫和獸醫學監察的數目大幅增加，故該署需要騰出更多空間應付需要，漁護署今日（七月二十七日）宣布，由明日（七月二十八日）起啟動新界南動物管理中心作為另一個與2019冠狀病毒病個案有關的動物檢疫設施。原本在該中心內的所有動物已被轉送到其他動物管理中心繼續處理，並會暫停接收所有其他動物直至另行通知。

至於港珠澳大橋香港口岸動物居留所，則只會用於對2019冠狀病毒檢測呈陽性的動物作檢疫和獸醫學監察用途。

呢年佢都害死好多人

係咪未update新聞稿

仲未出list

145個邊有咁快 一陣又一堆待定

其實佢待定果D之後會唔會update番

佢睇心情Update返
好似試過院都出撚埋先加返上去

好多待定

南丫島

與本地個案有流行病學關連
連同邊單有關連都唔寫
依張表愈黎愈廢

#2686 葵馥苑安葵閣

籌備多時的居屋宿舍計劃，經各單位及員佐級協會的協調及合作下，首批完成內部裝設的四座大廈宿舍單位已於本年六月順利交予警察宿舍組。該四座居屋宿舍大廈分別為油美苑灝美閣，高翔苑高飛閣，葵蓉苑第二座及葵馥苑安葵閣

屯門山景邨係唔係已經邨內爆發緊
今日又多兩單係山景邨景美樓

全屯門最多case既村
應該前後有十單

尋日出post嗰個48歲黑狗

廢老新移民村 又慶回歸 唔出奇
呢條村仲有成三間老人院 仲好近
個條村一爆老人院就仆硬街

#2494 住喺邊

冇咗大廈名單 但有到訪地點

黃埔新天地第 5 及 6期
19/07/2020

東港城 Mee…Lemongrass
20/07/2020

順利紀律部隊宿舍商場
24/07/2020

張竹君係咪有隱瞞

佢同2496有關連
2496係住順利紀律部隊宿舍

而家同邊單個案有關連都唔出？

樓pig 偷懶

啱啱咳完收咗鼻水
依家又輪到肚痾
好擔驚

#2685, #2763 富臨群組
但記者會係講1個

記者好似會冇講嘅！？

地盤？

邊個地盤咁猛

已經有公司群組
禁堂食之後應該陸續有黎
幾時封關lockdown呀仆街

完全冇提過

半夜先放出嚟

樓豬唔該聽日主動報告

突然多咁撚多？

依份嘢係咩名

依份邊到有得睇

本地有關連個案
屋企人、朋友群組+56
同事、工作群組+11
係咪指呢個？

P.16-17

住處待定……待定……待定……

堅城（梁氏）建築有限公司 d case number ,
對過 building list, 全部只係住宅, 無出現係 "到訪過的大廈名單"

同酒吧群組真係冇得比
多到過百

創紀之城

香港瑰麗酒店都有兩個

#1635
0712 沙田 福安花園

#1759
0715 中西區 聯友新樓 佳記餐廳
0715 中西區 堅尼地城社區綜合大樓
0715 中西區 同興樓 豪景茶餐廳
0715 深水埗 富昌商場 麥當勞

#1868
0718 黃大仙 鳳德邨銀鳳樓
0718 觀塘 鯉魚門廣場

#1875
0718 黃大仙 彩雲(二)邨啟輝樓
0718 觀塘 順天邨天璣樓

#1925
0719 灣仔 木蘭苑 金鑽名軒

#2038
0717 灣仔 珠城大廈
0717 灣仔 時代廣場

#2157
0718 元朗 天耀二邨耀華樓

#2178
0718 北區 沙頭角農莊

#2184
0719 葵青 長發廣場 意樂餐廳

#2204
0717 油尖旺 港鐵奧運站
0720 荃灣 One Midtown

#2263
0717 油尖旺 美麗華廣場 2 期

#2276
0719 油尖旺 誠興樓 新森林焗之專門店
0719 油尖旺 嘉齡樓 澳門咖喱王新鮮腩
0719 東區 電氣道市政大廈

#2314
0723 離島 國泰航空貨運站

#2376
0717 觀塘 一號九龍
0722 油尖旺 立信大廈

#2394
0723 大埔 汀角樓

#2450
0723 觀塘 官塘立成大廈 大師傅粥品

#2476
0720 油尖旺 好望角大廈 麥當勞
0720 油尖旺 銀城廣場

#2483
0723 深水埗 青山道 152A 號 德記粉麵茶餐廳
0723 深水埗 新高登電腦廣場

#2650
0724 灣仔 卓信商業大廈 祥興記上海生煎包

#2658
0725 東區 海寧大廈
0726 東區 新都城大廈

#2671， 2770
0725 北區 上水屠房

#2685
0724 屯門 大興邨興泰樓附翼大厦

#2698
0724 北區 華明邨信明樓地下及一樓一號

#2768
0722 中西區 威享大廈

灣仔 times square

咪撚quote咁長

聽日pin左揾人問啦痴線
咁都唔講

今日新update 黎

依家統一咗用18區嚟劃分
日出康城都當西貢

聽日就已經會，我話既

其實佢有無更新過依一頁
如果無 咁即係有一大班人24號確診但都仲未入院

仲有#2344咩資料都無 如果佢仲未入院
咁會唔會係衞生署根本搵唔到佢

#2038
0717 灣仔 珠城大廈
0717 灣仔 時代廣場

btw 銅鑼灣 donki 就係 名珠城, 即係 "珠城大廈"

召喚樓主咁大件事唔講
記者見到唔該記得問

donki群組

0725 4個確診
0726 4個確診
0727 5個碓診

第一日唔提, 第二日又唔提, 第三日又唔提 ,
呢下點都講唔通

不如叫記者問下點解唔公開？

0729 記者唔該
1.初步確診數字
2.呢幾日記者會都冇提及過有建築公司群組，但夜晚出嘅名單就有顯示到堅城（梁氏）建築公司呢一個群組，想問下係咪之前嘅記者會都漏左冇講呢？

pin

3. 點解網上份表而家無顯示同邊啲個案有關連，係想滅殺公眾知情權？

2020年8月2日（星期日）舉行「全民運動日2020」

呢幾日有啲有資料嘅case寫住linked
而佢link過去嗰單係冇資料乜都pending嘅
係咪驚人追問落去所以直頭唔寫

28定29呀？

太眼訓
聽日有問題再加先改

記者 問埋係咪Donki

如果唔夠人手，好心就學外國，叫埋圖書館管理員等人幫手
還掂而家圖書館都已關閉

全民武肺不是夢

4. Pending 個d點解咁耐都未更新 有咩困難？
例如2344 24號確診 淨係知51歲女 其他乜都唔知
如果連地址都pending CHP 搵唔搵到果堆人？

淨係話有關又無no.，又一堆待定無住址
待定
分分鐘已經勁多單係附近

偉大嘅狗仔資料禁制令？

而家公務員4成人手WFH 呢D野直頭應該搵佢地幫手做啦

份野而家先Update番D十幾號到訪過既餐廳落去
市民唔知一路照去 餐廳未必知就一路照開
稻香定富臨佢之前先話唔同日子都有群組 可能個場本身有問題

冇名單嘅？

仆街我716去完

忍唔住聽日落樓屌9班死煙剷了

嘩...同邊個有關連都唔寫

咁可能係你傳俾佢地

應該做到癲，港共D垃圾又唔撥錢請人

對於政府強制戶外公眾場所戴口罩，做運動及吸煙不獲豁免，煙民麥先生稱，有關限制實施後仍會偷偷地吸，被票控就交錢，批評政府准許買煙但不准吸煙是不合理。另一煙民黎先生亦表示，戶外空氣流通不易感染，限制室內地方戴口罩便可，批評有些地方設置吸煙室沒受限制，為何限制戶外吸煙。

點解唔係屋企食，因為班煙剷都知臭囉

d到訪建築物update唔切...唔知係未問到條友定係問完單純update唔切上去...

如果係後者都仲會安心少少，如果係前者...問唔切→通知唔知→更易傳開去

#2748
3 歲 男 兩個關連
#2396 及 #2479住富寧花園 6 座
同時間又有#2662同#2725都係富寧花園 6座
又係計堅城（梁氏）建築有限公司群組

會唔會係將家庭CASE當埋落群組度?

有緊密接觸都夾埋落去

其實真係甩左好多 特別係餐廳 高風險場所 佢唔知可能冇特別消毒

之前係咪一路都係咁樣UPDATE

突然多得太多 已經冇印象以前少CASE果陣係點樣做開

係甩咗好多，有啲number確診咗幾日先update去過邊

所以我諗緊到底係咪車條友入院先開始問，咁應該仆得街，百九幾人未車入院

似前者多啲 update依啲好快搞掂
問條友去過邊先最嘥時間
可能有啲人答得好籠統/記漏/記錯
第二日又要再問過

d死廢老咪撚周圍去啦，學吓我呢d毒撚淨係返工同放工咪唔會漏

但佢而家連住址都一堆PENDING

其實食肆呢D 堂食既有理冇理都應該扔上LIST度先啦
知道既可以揀唔去 間鋪知道可以停左佢消毒買安心
不過過埋今日就

到今日附近確診果D都未UPDATE到訪點，想知佢行蹤去避開都唔得

鄭月娥尋日唔出嚟
原來係為咗今日

今日如果真係出黎講延遲選舉
D記者就剩係會針對選舉黎問

港大感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目指，沒想到政府未有統計豁免檢疫人士數目，相關豁免配套亦做得不清不楚，如果處理得不當，可能會將病毒透過跨境人士帶回內地，「危害國家安全」，認為政府要優先為最多人數的豁免檢疫類別做檢測，同時加強執法。

何栢良認為政府再收緊防疫措施是無可奈何，亦是必需要做，相信可以阻斷傳播鏈，又指本港檢疫安排太多不足，政府未有徵用全間酒店作隔離設施，社區隔離中心亦只聞樓梯響，建議應徵用酒店作檢疫中心，現時的檢疫中心轉做處理輕症病人。對於應否押後立法會選舉，何栢良認為鄰近疫情較嚴重的國家都可以舉行選舉，相信做好防措施問題不大。

原文網址：

識玩

其實香港個種真係好嚴重咩
So far睇新聞報都冇外國咁嚴重又肺花 後生都死咁誇張

其實你識唔識乜嘢叫做連鎖反應？

FEEL 到今日會少過100

我同事8月頭結婚

好堅持話唔改得期 要照搞
仲要話間酒樓要開會研究下點搞

我識我去左做Lab啦 問下都起哂鋼

85

大 3.05
小 2.55

未唔比堂食點搞
係公園結？

人有病就要醫
但係醫療資源唔係冇限
過咗capacity之後係就算你病成點都冇資源去醫你
就算隻毒唔係咁犀利淆淆吓都會變重病啦
意粉國就係喺medical system冧咗之後死亡率升得好犀利

唔好淨係用lab result嚟到做結論ok？

這個問題

佢好堅持屋企話唔可以改期
其實我都唔知 我開頭以為酒店 咁剩觀禮都話有得搞
原來酒樓 仲要2人限聚令

當冇哂床位
就要選人黎醫
生還機會低既唔醫就會多人死

我冇話過唔醫 你係到自己腦補左啲咩 感冒都要食藥啦
我只係問下 香港個病毒種好似無外國病發得咁犀利又肺花又死咁

叫佢打俾樓主

結婚係2個人既事

唔可以單純咁比較
香港同外國各自有D唔同既地方
沙士既經驗 大家個醫療方針 以至人口密度之類
外國死得人多同佢自己開頭太輕視呢隻病毒有關

同埋一開始台灣呀香港都提過 呢隻病毒最大傷害係傳播力強
你一中 就要入隔離病房 最少要訓14天
對醫療系統既負擔係好重
你見香港基本上入錯普通病房 個病房九成都有人會跟住中就知
特別係你香港人口密度高 你見呢幾日好多人關心確診病人送院延誤 因為你擺屋企等 隨時一個中變一家中 然後一家再散出去

同埋死得多唔多人 台灣其實死左7個 確診都只係4百幾

我手頭上冇相關資料

新po pin

正路黎講係醫院訓14日對熱愛返工嘅香港人慘過死...

記得答哂佢

你咁講我明 醫療資源差距都會提高死亡率
我係睇啲新聞講呢隻病毒變得好快 已經變左唔知幾多隻種
香港個種好似又冇咁多拼發症 所以先問係咪咁嚴重
但我條村確診左既人 訓左幾日就放返出黎

只能夠講暫時因為醫療系統未爆煲 所以仲未知
始終呢蹶冇PLAN B既政府 負壓病房/病床爆煲都係遲早既事
好在呢兩日問數據暫時d呼吸機/人工肺都仲有足夠數量可以頂下

暫時死既接近全部都係老人家/長期病患者
可能係一中身體抵抗力呀 免疫力會急速下降都未定
記得早兩日有一個87歲過身 紀錄MARK佢過往健康良好既CASE
其實都想知佢係因為本身有暗病唔知定咩 但果日好似冇記者問到

香港暫時呢隻可能仲係唔中唔知身體好既長期病患者殺手
但後遺症呢D 可能要靠之後電視節目問番D好番既病人先知

番工既心願係公司有人確診 停工14天

陳肇始跪低：第三波疫情源頭來自豁免檢疫人士有實證支持......

跪完都冇人需要負責 , 是但啦

陳肇始：第三波疫情源頭來自豁免檢疫人士有實證支持 會嚴肅跟進

#港聞 理工大學透過基因排序，發現本港目前疫情爆發很可能與輸入個案有關。食物及衞生局局長陳肇始承認，第三波疫情感染源頭來自豁免檢疫人士的說法有實證支持，會嚴肅跟進。 (7/28/10:18) 全文 ()

阿陳姑娘係咪又要出黎講呢個唔係我決定
我覺得其實衛生署佢地等緊呢份報告好耐 批免檢又唔到佢地話事
又一路都冇證據 但記者市民又一路係咁質佢地

我仲記得果日記招
樓主: 呢個唔係我決定 咁佢地係免檢呀嘛

食肆都係最多停1-2日，普通寫字樓可能停半晝

我番工果度講明同棟中唔駛隔離 同住就自我隔離14
辦公室內中就全公司14天

我果到仲未講公司有人中點算，近日先話如果住果座有群組爆發，要經老細批準先可以WFH，但d細節完全冇講，例如幾多人先算群組，WFH幾耐，而且仲要返到公司拎批準先得

醫療配套係要人 要硬件 者係成間實實在在既醫院

而家問題就係醫院已經爆左

有準送院 送唔到院要留係屋企 得唔到適當治療

就算你起咩火神山所謂醫療 硬件人手完全唔係果樣野 某情度上將大量傳染病毒患者集中係一個醫療系統唔完善既地方 慘過要你係屋企等死

如果呢幾日情況無改善

死亡率就會因患者欠缺適當治療而上升

到時大家睇法就會完全唔同

與其成日問會唔會叫班大陸醫護落黎幫手

不如將班唔識廣東話既新移民運上大陸醫
特別果d咩一家都係大陸呀 香港得自己一個呀

梁子超：等候病毒檢測結果需時長 令防疫措施功效大減

#港聞 醫學會傳染病顧問委員會主席梁子超表示，現在等候病毒檢測結果需時較長，未能及時診治有病徵的人士，令防疫措施的功效大減。 (7/28/11:35) 全文 ()

結果出等得耐 出完結果等送院等得耐 唔知呢個情況可以維持到幾時

UPDATE果度特別係D餐廳

可以差成十幾日先UPDATE上去
市民真係想避都冇得避

開會覆緊post
好撚多人咳
cls 公司

有冇人坐你對面

你又除口罩一齊咳

全部想wfh嘅巴絲一齊咳起來？

想問佢地有無講過2597 其實係一個海關黎
會唔會有大爆發

Pls pin

其實大家覺唔覺得
宜家呢隻武肺傳播力高咗
嚟緊嘅措施亦唔足夠減低喺街嘅人流
傳播鏈斷唔到

已經減咗好多啦，確診應該會落返
斷唔斷到就難講

街市仲係好多人

好老實 唔禁足係冇用

番工既要番工
唔番工既 唔自律果班 行山行街冇得講 自律既 都要落街買下野既

街市超市要減人頭 可以參考新加坡
睇身份證最後一個數字先俾入

當然一戶人頭越多越著數

返工已經係一個隱憂，只係而家未有大規模公司爆發，但係硬係覺得公司好多公共設施唔衛生，EG：水機影印機，隻野傳染力咁勁，一個唔小心就中

淨係返工放工果兩程已經夠傳播病毒
咁大堆人困住喺巴士同鐵

而家係等中招
多過預防到中唔中招
無得避咁濟
除非係毒撚一個人生活

依單冇講過

做足安全措施除左屋企人中招惹到之外有幾可會中
無啦啦係街中到既九成九係食煙撚

我每次斟水都淆底

唔係狗，所以冇人關心

我已經諗緊應唔應該買樽裝水返公司

就係屋企人方面
你唔會控制到/預防到 （無可能知屋企人掂過咩/同咩人接觸）
所以唔會預防到屋企人（幾高既衛生意識都係咁話）
除非屋企食飯都帶住口罩食啦

呢隻病毒對比其他，變種一啲都唔快

廁所都係啦

爆石高危

算吧啦避唔撚到
做返好自己就算

中左都無病無痛
怕咩呀

其實點解咁多護老院會出事？
中招數目高過其他機構好多？
但差唔多類型既成人訓練中心 Or 其他機構
無咩中招群組

隻病毒識簡人入侵？

中心解釋，鑑於近日確診個案急增及流行病學調查需時較長，為避免未能在當日新聞稿的附件提供準確資料，由昨日開始取消公布流行病學關連資料，除非涉及10宗確診個案或以上的大型群組，才會在網頁公布。

驚人起底？

似唔夠人做

已經買定啲樽裝水同茶 一日帶一支翻工

今日好似未有update 確診
只知道琴日話初步60

唔知會唔會回落呢

可能今日唔破百呢

都係個句，後生抵抗力勁同隻野共存都唔出奇
入得護老院多數身體弱或者照顧唔到自己
同埋講真，護老院d肋護真係咁細心幫你依個老人家抆屎抆尿跟住消毒先去搞下一個咩，醫院都唔會啦

利申：垃圾HA某院員工

我都覺如果正常佢都會報出嚟

姐係你覺得後生應該好多隱性帶菌者

平時好似都係呢啲時間報架嘛

後生仔要番工可以頂得住

其實除左DC9之外 就算未立法要人公共交通工具一定要口罩
除左香港島23號個巴士司機中 印象中都好似冇話有其他?
如果真係爆得勁而好容易發現到 巴士黨鐵呢D正常應該出曬事先係

有好幾單都係屋企老人家中左出病癥，後生要一齊驗先知，有d都係無發燒，可能少少唔舒服咁。
好多連登仔都話隻野廢，入侵性唔強，不過學袁國勇話齋，到冬天真先見真章

cable: 28.7.2020 新增100-110宗個案

回到得返100宗左右

Keep住過百

60初步確診都可以過百

回落

陳局長果然做到野！

留名睇一班人衝入黎講高峰已過

高峰已過

有啦100至110個少咗喎

留名睇後日又再高返 昨日先話本身星期日驗少咗

病毒聽到尋日既措施都驚到縮返入老母個西度了

仲以為今日唔過百

鬆馳︰專家話月中已到頂

聽日應該急回
然後播毒山果批驗完有機會單日破千都似

我想知今日初確係幾多

是日記者必問題目

105.5 中位數

你岩，用返原爆點武漢做例子，點解咁多支那人開頭會暈會盛，好多人都話其實成個城病毒含量超高，水呀，食物全部污染哂，當你自身病毒量唔高，抵抗力都有機會殺死隻野咁囉，我估

同埋其實香港人有8成都好自律既

除罩了

樓主：單日數據唔代表啲咩，要觀察多幾日

11 個number 你點計到係median 105.5

但佢老細話到左頂啦喎

登高峯一秒 得獎一秒 再破記錄的一秒

樓主點會聽陳姑娘講嘢，你見佢連陳姑娘句口頭禪講錯都知啦

港灣晚燈 山頂破曉

鬆弛有度

樓主可以幫羅庭德pin 呢段野嗎，佢想有記者問到政府對呢個確診者既處理失當點回應

咁應該要等笑恥或者除褲局出黎先有用，樓主答唔到你

#2723

地址都唔公佈唔更新又咩玩法
又等大爆發先講

樓主今日本野記得寫清楚建築群組，一定俾人追問到爆

手頭上冇資料

樓豬趁仲有時間查好佢啦

成段嘢都無 logic
若果 "調查需時較長", 咪改做 1day or 2day late, 唔係取消囉。
取消公佈,同隱瞞疫情無分別。

今日台灣又有一宗來自香港嘅輸入個案
我查返台灣航班入境數字
六月從香港飛抵台灣共1322人

七月香港疫情爆發，可能多咗人返去
但十日內兩確診，可能代表香港社區潛藏患者都唔少

2020-07-28
案464為30多歲男性，今年1月至香港工作，7月16日曾出現發冷及盜汗症狀，經自行服藥後症狀緩解，23日出現有痰及嗅味覺異常等症狀，因自覺症狀輕微未於當地就醫。個案於7月26日返國入境時主動告知有症狀，由機場檢疫人員安排採檢後送至集中檢疫所隔離，於今日確診。

2020-07-19
病例(案455)，為40多歲男性，於今(2020)年7月17日獨自從香港返國探親。

指揮中心表示，個案因工作長期居住香港(前次自台灣出境時間為今年4月)，7月15日開始出現乾咳、喉嚨痛症狀，未就醫，17日入境時主動告知有不適症狀，當日機場檢疫人員安排採檢後送至集中檢疫所隔離，於今日確診

中位數95
大1.95
細1.75

記者係咪應該要問下呢位確診者邊度工作，接觸者有幾多，有冇需要隔離呢？呢啲漏洞唔執都係繼續爆

派錢盤 大有幾多掃幾多

買大

依家床位唔夠
4日前確診都未入到院
4日夠曬傳畀家人

香港有唔少人住緊籠屋或者劏房
居住環境咁差
好難唔大規模咁爆
但去到今日都無咁嘅case
有機會係班人有痰有咳就求其食粒藥就算
無睇醫生又點會驗到

大仲要高水，賠撚死你喎

仲無資料
btw 你個本係咪死亡筆記嚟

All in 細 尋日都話初步得65 宗

0728 記者唔該
1.初步確診數字

2.呢幾日記者會都冇提及過有建築公司群組，但夜晚出嘅名單就有顯示到堅城（梁氏）建築公司呢一個群組，想問下係咪之前嘅記者會都漏左冇講呢？

3.公眾有知情權，想請問點解網上份表而家無顯示同邊啲個案有關連？

4. 夜晚公佈嘅list好多pending，Pending 個d點解咁耐都未更新，係咪有咩困難？例如#2344 24號確診 淨係知51歲女 其他乜都唔知，如果連地址都pending，CHP 到底搵唔搵到果堆人？

5.網上份表（患者去過嘅餐廳list）多數都隔左十幾日先更新，公眾想避都避唔到，CHP/政府有冇諗過係其他部門調派人手去加快處理呢啲資訊嘅速度，例如圖書館管理員？因為圖書館呢啲場所都close左，理應會有人手多出黎。

6.請問政府係邊一位官員落決定，將粉嶺龍躍頭永寧村 #2357 確診者係屋企等3日呢？請問有冇指引交帶呢啲確診者係屋企可以點做？而家因為呢個確診者被逼留係屋企3日，令到佢兩個小朋友都確診左，咁樣會令醫療系統崩潰，請問你地會點改善？

其實鄧達智3日半都未送院，又無藥食⋯
隨時好返都未入到院

而家主要係怕中咗入唔切院惹俾屋企人

其實醫院無位，點解唔可以搵棟野隔離住佢地先

未有肺炎之前我都唔係好夠膽去公廁

其實冇得怪佢咁講
一日幾十個症真係可能乜都有
淨係廁所其實風險可能真係低過啲直接高危地區住/工作
佢始終要衡量邊啲風險最大

唔係連續出黎話送院情況唔理想就當解決

明知確診 唔送院
自律既留屋企累到屋企人
唔自律既落街傳俾其他人
咁點截斷傳播鏈

隻毒我覺得係依附能力好強
有個帶毒推門開門，掂襯公家野，
同公司食飯大家都開個雪櫃
出街搭lift襟制..好多好多

你準備好答問題未

識人住慈雲山冇發燒都冇得驗
又識人係東華院舍冇病徵都即畀樽
有時都睇佢個標準同有幾多樽

今日讓路俾其他人搶位獻花俾樓主

樓主唔好遲到

要寫定貓紙，好難唔遲

最撚可惡既地方係
大家二月開始第一波爆發
屌政府唔做野 冇吸取沙士經驗
靠市民自救

到四五月開始回落
到而家再爆發番
個政府冇Plan b 冇應急方案
個特首出黎話市民抗疫疲勞

由少個案 到大爆發 到確診者延誤送院
話自己個手法係張弛有度 兩個星期死左幾多人
叫市民戴口罩 唔好出街 唔好聚會
然後放29萬免檢落黎通街走
每樣野做D唔做D 一味呼籲呼籲呼籲
我呼籲你班高官趁行得走得自己搵地方跳啦仆街

隻野幾何級咁傳,但係個數唔升者係見頂

早排公立因為太多人搶住驗，搞到實驗室負荷好大，所以星期一開始公立重新set過標準，大約每間每日60個樽左右，所以又變咗佢地需要考慮點分配
你如果係今個星期，拎到已經好好

自私啲講句，其實依家咁樣幾好
好多人冇事冇幹都怕左入院令到我喺醫院少左好多嘢做
依家返工返得幾舒服

淨係奶共就可以袋袋平安，上得去嘅明顯全部都係弱智